阿女絕完育個肚激突

係咪食得太飽 宿便黎

玉莖重生

貓女黎 無雞雞的

有冇食嘢少左果d？ 建議盡快睇獸醫 正常應該會手術後follow up情況架？

會唔會係疝氣？
搵獸醫睇睇

係咪喺傷口附近？

就係冇先重生

知唔知重生點解啊

敏感，郁動太多或對線敏感，如果肯食嘢有活動問題唔大

之前我兩隻女做，一隻好似你隻貓咁，另一隻無咁朣，一星期覆診醫生係咁講

佢同平時完全無分別 食得訓得痾得 我摸佢個突位佢仲搖晒尾好似好開心甘 我係用絕育車的

應該睇落唔似

佢又真係過份活躍 好似完全唔知自己做過手術甘
絕左一個禮拜先見佢甘 我諗住觀察多幾日先

代女女多謝大家關心

大家交流下啫

醫生話佢係溶線敏感 個時嚇死我 狗沖帶佢睇醫生

甘你老母

你呢個真係經典

有冇俾貓公搞過

發覺連登好多弱智人士

醫生話冇見過咁勁

敏感姐，過多幾日會慢慢收細

你個女極敏感
甘使唔使食藥 或者有無野要注意

利申我見到個刻有惶恐過會唔會係bb黎

甘你老母咩